九巴司機全部都係食屎狗!!

納dee高質

建議每搭一次巴士落車時都禮貌地同司機講聲：唔該晒，食屎狗！
以表達對司機辛勞嘅工作表示感謝